求上天 賜我一個好女友

你得到永生

求上天 賜我一個好男友

求上天賜我一個靚女友🙏🏻